---
sidebar_position: 5
---

# Отчет

:::caution
Данный раздел касается групп `ИУ5-21Б` и `ИУ5-24Б`.
:::

## Содержание отчета

1. Титульный лист: наименование работы, название дисциплины: фамилия, имя. отчество студента; дата выполнения
2. Постановка задачи. Следует дать конкретную постановку, т е. указать. какие классы должны быть реализованы, какие должны быть в них конструкторы, компоненты-функции и т.д.
3. Иерархия классов в виде графа.
4. Определение пользовательских классов с комментариями.
5. Реализация конструкторов с параметрами и деструктора.
6. Реализация методов для добавления объектов в список.
7. Реализация методов для просмотра списка.
8. Листинг демонстрационной программы.
9. Объяснение необходимости виртуальных функций. Следует показать. какие результаты будут в случае виртуальных и не виртуальных функций.
